# Frontend para consultas a bases de datos

- Permite levantar contenedores en docker con **Frontend de consultas** electorales y otras localmente.

## Requisistos

- Docker y Docker Compose https://docs.docker.com/

## Qué hace

- Levanta una aplicacion React en http://localhost:9001 para hacer consultas a la base de datos electoral

## Instalando el proyecto y las bases de datos

1. Abrir una terminal y correr `docker-compose up -d`
2. Asegurarse de correr el proyecto de backend/api siguiendo las instrucciones de su LEEME https://gitlab.com/lid.datos/lid-bases-de-datos/-/tree/develop
3. Abrir en el navegador `http://localhost:9001/`

## Cómo realizar modificaciones

1. Realizar cambios en los archivos necesarios en `src`
2. Al recargar la pagina se verán reflejados los cambios
